張敬軒謝安琪係咪香港最後出到既天王天后？

但同再之前級數都差得遠，唔係兩岸三地東南亞傳唱，紅埋去日本南韓...

張敬軒都唔係香港

張敬軒係
謝安琪就。。

如果佢落力啲係唱live方面
佢應該ok嘅

女歌手泥講，佢囍帖街好似係最後一個唱到咁街知巷聞

衛蘭同側田中途退出啫

坤哥
曾樂彤

Gem...

先講出kay有咩跳舞快歌hit先啦

張敬軒係撚天皇

坑娜

明明就係天后

張敬軒氣質唔夠

Hana姨都唔計 有冇搞錯

四大天王已經最後 OK？

張敬軒算係近代天皇，女一定係 gem,

佢最唔擅長就係呢樣
邊個話一定要跳舞快歌hit

咁如果歌路窄到賴屎嘅叫咩天后

GEM？？

謝安琪真係完全overrated
以前都話唱社會歌有明確定位同路線
而家成40歲反而變成一個賣樣嘅偶像派
佢真係要多謝連登仔

我覺得係鄭秀文，陳奕迅

兩個比雜誌追打到仆街喎
前者肥+吸毒
後者光頭+食女
佢地出道真係超紅
不過俾某娛樂公司雜誌寫到咁臭
唔抑鬱算偷笑啦

kay有咩問題

謝安琪都有份 你出post嗰時有無面紅啊

kay都叫歌路窄
you win

其實唔做拗雞容無異
睇佢軒仔即場拉上台唱歌
人妻認真差條廣珠澳

初出道細公司嗰啲歌好有特色
但一定唔會紅囉
之後入環球出勁多K歌+囍帖街先谷到上去咋嘛

唱拉好唔隱喎師兄

謝安琪好歌比以前當紅d 女歌星少太多
仲要由新人起唱 live 都唔掂
天后? 算吧啦

佢歌路窄就唔窄就唔知
不過佢走晒音就

廣州人 香港歌手 無衝突

好返好多啦 復出之後

哥也不屌！

練多幾年再嚟過啦

齊晒kay碟，佢歌路唔闊係事實，冇必要盲撐。

楊千嬅容祖兒何韻詩鄭秀文陳慧琳歌路都闊過佢。

利申：齊晒以上歌手碟

睇睇謝安琪開過幾多場紅館先講啦

大陸天王

三句野都可以打到人睇唔搭明,

吸毒嗰個唔係衛詩咩

G.E.M.

係lo，張敬軒最好快啲返大陸，錄音室等你去保育啦，天王個位等緊你去坐

Kay 唱功同Janice 比最多係中學生 sing con lv，不過樣同身材係贏好多

kay新人唱live唔掂?
不穩係生仔後爆肺嘅事
未生嗰陣d live不知幾屈

hit歌亦都點會少

全世界都識：囍帖街、羅生門 (呢兩首推出時都係極轟動嗰隻)
大Hit：鍾無艷、雞蛋與羔羊、獨家村、男女浴室、愁人節
高點擊：年度之歌、山林道、你們的幸福、最好的時刻

國語：眼淚的名字、我們都被忘了、脆弱

而且Kay一路都係做非主流起朵 少D K歌有咩咁出奇 出佔中歌出到爆紅 有邊個歌手敢？

但唔係「香港出」
佢初出道創作係大陸先

雞容D歌依家咁鳩 其實都冇咩好比較
Kay出嘅碟同歌就係信心保證
一線女歌手真係諗唔到有邊個造碟造得好過Kay

但佢而家個核心發展唔係香港咩？

發展還發展, 出還出

楊千嬅一堆自家監制碟都玩贏kay啦。

咪就係
衛蘭邁唔出衰咩
肥都係近年嘅事
出道果時仲係好正
只能說成也黎明敗也黎明

關撚事咩 大陸撚就大陸撚啦

香港人見人叻就話香港出
gin lee大馬嘅又話香港
張敬軒廣州嘅又話香港出

有名你叫連登民主天后
離開連登淨係開到2場3面台紅館

我係軒fans
我好鍾意聽佢唱歌
佢Live絕對係近代男歌手數一數二
而佢人格同對香港嘅保育熱誠相信大家都有眼睇

但始終佢就去唔到「天王天后」Level
可能時勢做英雄 始終而家香港少咗好多人聽廣東歌 軒仔出名極有限 佢係香港現時雖然係最出名 好一線 但始終唔夠以往一班前輩咁能夠風靡全個香港 更加唔洗講同國際比較 香港係音樂上係呢個世紀根本比唔上國際 香港音樂比國際永遠都係遲幾步發展

而且佢歌曲嘅普及程度都唔夠Eason咁勁 Eason講緊係佢大把歌 個個都識唱 唔識唱都聽過 又打到入大陸同台灣市場 如果要搵個近代係香港唱歌上嘅天王其實Eason好似最適合

當然我都好想軒仔做到天王 但種種因素都令到佢紅極有限 真係可惜

睇咗係01年大陸岀道先 香港02年，咁佢廣州岀世又好難唔係上面岀道先嘅
但佢喺都香港唱咗十幾年歌啦喎只係因為岀道先係咪一世都要嗌佢廣州歌手
原來係咁定義

Key粉真係唔知醜㗎喎
當楊千嬅同何韻詩流㗎

咁嘅話梁天琦夠大陸撚啦
不過都真係不敢苟同佢嗰時Ig岀張5毛相
但唔會否認佢為香港樂壇嘅付出

付出還付出

出還出

發展還發展

個題目係話出

真心佢兩個邊係天王天后級呀
天王天后唔係每一個時代都會會有嘅

王嘉爾 先係

留名等熱茶狗入嚟

Agger雖然軒仔係而家樂壇數一數二男歌手，但佢自己都講過呢個年代的確好難再出到以前個個level嘅天王天后，始終成個樂壇生態同受眾都唔同左

Joey eason都已經係上代歌手
GEM重心係大陸發展
佢地2個就算唔係天皇天后
都係香港近代最紅歌手
依家成個樂壇好似冇個上得大台咁
過多2 3年佢2個隱退左
都唔知香港仲出唔出到大星

咪玩啦
真係天王天后
係張國榮 梅姐

個岀係stand for岀道？

衛蘭堅可惜 把聲勁靚 唱功好 啲歌正 當年真係一街都係殘酷遊戲

四大天王之後就無天王 陳奕迅古巨基李克勤都唔夠班

係

熱茶袋走準備

joey淨係今次開演唱會場數都比kay咁多年加埋多，仲好意思走出嚟踩人抬自己

On9 千禧年打後陳古分天下 古係冇陳咁紅 但起碼喺台灣大陸都有個價 依家果班係出咗香港就搵唔到食果隻 軒都係主力香港

@樓主 解釋下

謝安琪咁廢就收返埋啦
天王天后第一個條件 號召力 佢有屁
人地開一次演唱會啲場數都多過佢所有加埋啦

唔好再吹奏謝安琪唔該
佢為社會發聲一件事 但佢唱歌真係好難聽

佢連聲都唔識用 次次唱高音都好似上唔到咁
聲帶閉合又唔識 用啲好難聽嘅假音唱到扯蝦咁款
唔好講衰“天后“呢個名thx

得罪都要講句 議事論事
天王天后一定係王嘉爾同Gem
首先佢兩個一定係實力派先 唱得跳得作得
其二係佢兩個真係國際級 一個紅到歐美 一個就稱霸中港台
你可以屌佢哋奶共 但以上講既都係事實

慘, d hardcore kay 粉走出音樂台完全冇人認同

屌你笑撚左
吸毒嗰個係衞詩啊 做乜鳩

聲勢根本唔同級數 唔係要貶低佢地
佢地係香港好TOP 但係影響力上有好大分野
同埋近十幾年成個樂壇都無乜競爭 加上市場萎縮
十年前都係得返陳古二龍戲珠
依家有邊個新一代歌手上到大場面
軒仔係紅 但絕對稱唔上天王

我淨係知佢飛bra走奶

張敬軒唔係天后黎咩？

負評既出黎講兩句
認真討論 你地就繼續盲反繼續做井底蛙

入咗喇，不過講嘢好唔知醜啫
日撚日吹奏牙Key，結果出咗連登淨係開到2場紅館三面台嘅天后

天王起碼你同幾多歲嘅人講佢都聽過個名啦
如果唔聽韓文歌邊個識你個咩王嘉爾啊
你搵個三十歲嘅人問都未必識佢啦
盲粉

謝安琪都叫天后

有邊條live出黎係見得下人

邊撚個王嘉爾
香港人都唔識叫咩天王

咁咪就係少囉
同埋d 歌根本唔高質
如果要拉埋政治黎講，何韻詩屌打佢啦

淫kay係我心中第一代表作係旗袍相而唔係音樂作品

張敬軒最衰當年橕佔中，唔係應該已經係大陸紅左。 不過以佢性格可能都未必岩大陸發展

笑死 陳奕迅都叫冇影響力
2017年kkbox台灣全年播放率最高單曲係陳奕迅《讓我留在你身邊》
最近一週台灣kkbox 最高粵語專輯播放率Top50 陳奕迅佔8隻 張學友得5隻
兩屆台灣kkbox「十大風雲歌手」除咗Gem 之外都冇香港歌手攞過
Spotify 繼jay jj gem 最多聽眾嘅華人歌手
台灣金曲獎歌王最多獲獎/提名次數

好慘
個人認為Kay同軒仔個定位
從來都唔係要做天王天后果啲
格硬比fans推到話做到天王天后 出親黎都要星光閃閃
唱一句歌都震攝萬人
佢地兩個根本都好貼地做歌 何必格硬要推舉

利申軒fans，但平心講句佢未到天王天后級
佢嘅新歌或者形象仲未去到一出就港澳台陸都家傳戶曉嘅地步。但四大天王嗰陣就算唔主力發展其他地方而只係香港都大把唔係香港嘅人識佢地。

咪繼續做井底蛙
導致今日呢個田地都係香港人自卑引致
唔係吹捧佢哋 對佢兩個都完全冇興趣
但陳述事實出黎討論 你地就憤青上腦

唔用天王天后字眼應該幾多正評

佢地最多咪許志安水平

時代都唔同，啲人依家大把選擇，香港樂壇亦唔再係帶領華語樂壇，又點會咁易出天王天后

Gem已經一個啦

Eason/Joey

咪撚呀豬呀狗都話天王巨星啦 成就同學友哥哥個啲爭好遠喎

係，只差一步。如果唔係香港樂壇，以佢唱功、演繹能力同形象一早行得更遠。

Gem....

gem都算
王嘉爾有邊首歌係紅
稱霸中港台係點稱霸法，上下大陸節目就係稱霸左？

唔關奶唔奶共事，問題乜成績都無，又無乜歌係聽過都可以做天王？

等班韓星返香港發展
jason, elkie 本身已經有國際fan base
solo再紅唔難

話明天皇天后
同群眾冇距離都好難叫稱得上呢個稱呼啦
只會由實力派音樂人/近年樂壇代表人物去稱呼佢哋

做得天皇天后一定要有神秘感

就算係Eason都好難叫做「天皇」

或者叫巨星

gem, 陳偉霆, angelababy

你冇聽過唔代表冇
點解宜家連登會有種文化係以無知為傲
大佬 你要反人地 都知己知彼啊
唔識咪google 想知人地有咩歌咪去youtube search
人地首首mv都過千萬 留言既多數係鬼妹
強調多次 唔係佢哋fans 但你要討論佢哋就要有責任了解人地先

其實謝安琪自己都講過純粹想做一個貼地歌手

15:12

攞埋永久居民都唔係？
最重要有香港精神

依家都可以多多留意佢架，把聲一樣咁靚

你講到好似要有跳舞快歌hit先叫天王天后咁

黎明後再上高峰

小朋友你知唔知咩叫天王天后級
GEM的確係紅 但都唔可以叫天后
乜撚野王嘉爾連聽都未聽過
身為一個天王竟然唔係紅到隨街問條友都識既話仲叫天王?

人地唔識就話人憤青 其實邊個先係憤青?

聽adele唱歌個陣都唔睇身型啦

作為一個天后，
多元化曲風，多hit歌，d歌夠共鳴，傳唱度高，有自己音樂感，唱片大賣，壓台感，號召力，能歌擅舞....

你估呀豬呀狗識唱歌就叫得天王天后。

李克勤唱得但當年入唔到四大天王唔係冇原因。

不如講下近年有邊位華人女歌手紅得過gem
詞曲都包辦曬，仲要hit得起

最後見得人囉
想像唔到以上兩位歌手都唔玩
香港樂壇會變成點

確實佢哋仲係好後生 未係天王天后
但佢哋絕對有資格問鼎
而gem係台灣大陸已經有小天后稱號

唔好賣弄自己既無知啦
最多follower既華人 夠唔夠多人識？

係囉，王嘉爾韓國出道，唱韓文歌英文歌，上大陸綜藝，同香港樂壇有咩關係？出街問一個唔聽kpop嘅人，根本唔會知佢係邊個

張敬軒唱歌好聽，但形象太貼地做唔到天王

近年香港天后一定係gem，雖然奶共又撐689，但佢名氣、創作、唱功有目共睹

要做到天王天后，應該要由小學生到老人家都會識得佢，識佢嘅歌，先有資格

不如你話我知key中幾多個？

我諗香港樂壇最輝煌時代既時候你仲未出世
所以唔知真正既天王級數到底係點

今時今日香港eason都稱唔上係天王
仲有蒲頭唱歌既只係得返張學友係天王

搞笑？

時代唔同啦
kay我唔講
但軒仔宜家咁出名咁紅
始終都覺得佢紅極有限
唔係話佢冇實力
但宜家同以前真係唔同左
作為佢fans其實覺得咁樣好可惜

一句講晒 如果當年美斯冇揀番出生地阿根廷 而入西班牙國家隊 佢重會唔會俾人稱呼做阿根廷球王

Gem都算 起碼喺香港起家 老中幼都起碼聽過鄧紫琪個名 王生做過啲乜 紅得起就係天王？咁的士陳都係香港天王 事實上佢地代表過香港啲乜？

如果心穎唔係比許志安咁樣搞一搞
佢係下一個

真正既天王天后 係就算你用盡辦法想去唔知道佢係邊個都唔得
而我亦都覺得呢個係最基本既條件

囍帖街唔係普通k歌，否則唔會成為神曲

Kay自組公司後隻kontinue我好鐘意，貫徹自己風格，好聽又有意思。但自從跟左Juno，噱頭大於一切，全靠Juno大灑金錢嘅制作同宣傳，佢或者越黎越紅，但就越黎越俗氣

Hins準天王

第一，我無端白事做咩反個唔出名既歌手

第二，我不嬲都好尊重音樂人，我認同佢係有一定既程度努力

第三，個post係討論緊天王天后，如果我地欣賞普通音樂人，當然了解清楚佢係有幫助我地聽音樂

但而加講緊天王巨星，巨星唔係應該要人人都識？
你話佢d歌留言多數係鬼妹，咁你又話佢中港台稱霸？
請問佢紅遍中港台既歌有無10首？定係有一兩首英文歌就算係？
佢有無攞過d咩中港台既音樂獎項？

另外 我好耐之前已經聽過佢既歌，有幾首制作上真係幾勁，但未見到有成為天王既點

你聽過 我聽過，唔代表其他人都聽過

咁好多人未聽過，又何來天王？

鄭俊弘

其實Kay本身都諗住唔再唱歌 專心湊仔女
都係俾Juno個project吸引到先出返嚟
又何必講到佢背棄當初理念咁

我覺得即使唔係社會歌
Kay 喺The Album 入面啲歌嘅質素都對得住佢一貫嘅水準

許志安

期待Gin lee更上一層樓

真係出到

紅唔紅真係睇曝光率
GEM係香港真係爭D
你話佢出到去係咪暫時贏晒就唔知啦

歌路唔同姐
的確佢唱社會主題既歌有好大吸引力
佢依家唱緊既歌一樣有性格 有味道 唔覺低俗
就算佢做緊Kontinue隻碟 佢都覺得唱情歌冇問題

6:00

宇多田光表示......"我只有R&B"

真心? 咁 Heart Station係咩?

根本成個project得Key粉吹奏

睇你點定義高質
講高質 唔講Hit度，諗唔到Kay輸蝕嘅地方

GEM連NASA都去埋
你仲想點
依家樂壇大勢就係興韓流
你無可能用返以前套準則來衡量依家既香港歌手
因為香港樂壇無咁既能力去培養到好似以前紅到去日韓咁既實力既歌手
你依家憑香港要紅得過人地kpop根本無可能
唔好話香港，我諗短時間內任何亞洲音樂都唔會夠kpop揮
當人地kpop已經去到billboard,grammy既level 既時候
所以退一步來講， 成績做得最好既就真係已經係GEM 紅遍大陸，論唱功又揮低曬你香港啲歌手
btw, 我係kpop fans都唔同意jason係天王
因為真係無香港人識
佢係韓國又唔係最紅個隊
慢慢等下啦
佢遲早有返來香港既一日掛

開演唱會同歌嘅質素有咩關係？
我冇話佢唔本事 開到咁多場
但佢做歌冇料到係事實

張敬軒 同GEM 2個國語歌 同廣東歌都有大熱

唱功 台風 都頂級水準

真係可笑，gem都算喇，佢開初都係香港出道。但係王嘉爾呢個你認為嘅香港天王其實係無乜香港人識，作為香港嘅天王係咪應該要係香港有返咁上下嘅普及度呢? 可惜佢無，咁都叫香港天王? 同埋佢除左係香港出世之外對香港樂壇有咩貢獻? 你講到佢咁把炮，佢有無振興到香港樂壇呀又? 一個未喺香港出道過嘅人都算係香港天王?
唔好笑大人個口啦

容祖兒都唔算天后啦老老實實

張敬軒係唱歌正
但唔可以叫天王掛
謝安琪更加唔係天后

當gem流？紅到美國 唱功已經屌打晒以前d天后

所以根本依家香港就唔會有天皇天后
根本就唔夠競爭力

「hit歌亦都點會少」
「講高質 唔講Hit度」
龍門任你搬
key粉笑死人

千嬅做歌都好好，不過講live kay點會輸比千嬅
個龍門咁搬法點得
我從來唔覺得天后得一個指標
千嬅joey sammi hocc kelly全部都係天后
kay一開始就唔係主打K歌/disco歌 呢D會易hit嘅 但都可以爆出嚟 做到自己嘅特色
kontinue, slowness, binary, 全部都好高質
依家仲不斷創新試新嘢
又為社會發聲 獨家村 雞蛋都比人話唔高質
其實都討論唔到落去

王嘉爾同skr 比差太遠啦
skr 係煩者
中立講好靚仔又高

衛詩之餘，仲要係食大麻咋

係

係撚

點屌打 hocc政治/社會歌根本唔多

kay又出道到好紅已經都一路出
去到今次復出先真正暫停做社會歌

hocc有邊隻爆過雞蛋/獨家村?
最hit都係光明會 但都唔係講緊香港政治

haters gonna hate

要反kay根本講咩都得
講快歌唔夠joey, 講k歌唔夠千嬅

真係窄

你條蛋記打手終於可以出嚟執雞

走哂音喎大佬

好心Key粉唔好咁井底喇
人瑞依家嘅live完全屌打Key

唔知可以上網搵吓佢321Go演唱會啲live
同最近係廣州同珠海開tour啲live聽吓

Joey點樣做歌冇料到？

張敬軒我當你係軒迷都夾硬俾你上到
但人妻真係差幾皮，如果論香港，佢仲差過雞容，係好過hana 果班咋

女：gem
男：eason ，軒仔仲差少少

利申：軒迷，平時有j人妻性感相

笑死幾件香港女歌手fans鬥瓜鬥臭
無論容祖兒楊千嬅定謝安琪都走唔出香港到底有咩好鬥

有邊個會做沐春風呢d歌做主打
對感情演繹嘅細膩度好高
雖然成日比人話係studio天后
我都承認kay嘅live仲係未返top fit
但論cd kay嘅表現明顯好好
並且上次叱咤都已經睇到慢慢回復得越嚟越好
不過下下攞joey live嚟比 我都冇咩好講
正如joey做歌就出名差 除咗早期 05 06年之後就越嚟越差 逐首數都可以
kay出道至今差唔多隻隻廣東碟都好高評價

雞蛋同獨家村點爆法?

Hocc嘅社會歌/政治歌少？
咁Ten Days in the madhouse同Heroes係咩嚟？

演唱會Kay都一樣唔會輸蝕
Kay演唱會都係好高水準
平時狀態可能會比較起伏
一到演唱會就例牌歸位
淨係講演唱會冇咩好講
你們的幸福同拾回兩次 Kay都好好

人哋出席音樂人作品展啲live已經屌打Key喇
同樣係生完仔
一個愈唱愈高水準
一個愈唱愈走音

先唔好理人地咩背景立場
點解冇人肯接受GEM?

上咁多人講gem但係佢夾埋都唔知有無出多過20首廣東歌 叫佢大陸/亞洲小天后仲貼切啦

走唔出香港嗰個係牙Key咋下話？

唔識串Kay?
Key 乜撚

雞蛋一出個個轉，幾日已經過百萬views
嗰陣個勢根本超勁 佔中前夕 唔係㩒停咗 仲爆
獨家村作為後繼歌都勁Hit

hocc有邊首有咁直接 D歌詞咁露骨

不過明顯睇到你哋策略 個個歌手都要講晒佢最好嗰樣嚟打Kay, 搞到Kay要一打N咁

不過其實都預咗，Kay自從拎完女金之後 呢D聲音真係未停過

佢根本唔知唱功勁
啲歌都好多有質素
人地返中國你班香港人應該讚佢聰明先係
留係香港比英皇禁住根本死路一條
咁好才華留係香港可能依家都未拎到女歌手
唔出國就真係曬鬼左

反kay質素

係 你繼續抹黑啦

純粹唔係好明係咁Key係做乜

hocc差幾班

啱㗎啦 繼續聽你嘅落棺 加大力度 心G科學啦

傅穎cd都冇乜人質疑架

係唱live先走音咋嘛

CD表現明顯好好，咩指標嚟

咁你就要問返Kay粉點解要打錯自己偶像個名做Key喇

你認唔認都好 佢唱功一流 可以話係幾代人中嘅頂尖

講事實又話人抹黑
又嚟扮受害者搏同情不願面對事實

你條春卷仔真係好弱智
傳頓喉嚨聲比人鬧咗好耐啦
自欺欺人個Vocal比人鬧到

得演唱會先叫比較好少少咋
出道十四年，先得兩次演唱會唱得好

笑死

真係俾盡都係得GEM好少少囉至少人地入圍到金曲獎
好過某啲天后攻台咁多次都入唔到圍

利申非GEM fans，只聽過GEM第一隻碟，本人主聽歐美日

自己喺度打稻草人 有病睇醫生啦你條心G狗

Fans打錯字又關咩事...
好似電視咁打錯千嬋就話啫

你真係好廢
kay開過3次紅館 3次都係好好
咁佢講演唱會我唔講?
要講其他live concert都大把
最近去alfred個live都已經好好

kay粉不願面對

張敬軒技巧絕對比得上大陸d歌手
好有實力 不過編曲冇咩特色
輸晒

咁人哋打Key又關咩事?

joey d歌點有共鳴?

2018年仲唱情人不愛你還不愛你

有自己音樂感都講得出 出晒名揀歌黑洞

歌詞要露骨先代表好？

撐起雨傘仲露骨啦，落credit就痴埋去，上台唱嗰陣去咗邊啊？

唔好攞千嬅同kay比
Kay根本比唔上千fa
千Fa一出道就歌影視三棲
歌就唔提喇 電視劇有美味情緣美味天王
電影都有方麗娟呢啲經典角色
入屋過Kay好多
Kay都係揾容祖兒泥漿摔角喇

張敬軒太親民 冇乜覇氣
謝安琪都係返去湊仔啦成個師奶咁

你有病就睇醫生喇
原來呢世界唔撐Key就係容粉

紅還紅 天王還天王
真係未夠班喎

唔明點解啲人點解要打Key啫
仲以為有啲咩野笑吓 原來咁無聊

3次仲要計埋世界巡迴加埋總共幾多場

演唱會以外呢？

依家講樂壇你就歌影視三棲 你講晒啦
同埋又唔係拎kay同千嬅比
不過kay年資淺咁多 成就心唔上都好正常
始終千嬅 joey kelly sammi同kay唔係同一代
要比成就kay一定冇得追

我幾時話你係容粉 你自己開嘅post, 你係心G狗係事實

衛蘭都無？點樣討論落去？

做得天王天后無論唱歌拍戲都要掂
所以hins同kay硬係去唔到天王天后個位

人講一你就講二，人講二你就講三，乜咁冇貨呀

其實你對住呢D攻擊唔洗咁認真
佢地只會越high

數極咪呢3隻，數多隻都冇
繼續數愛啦.......

唔記得胎死咗tim

Key粉除咗搬龍門仲識啲乜

有嘅，幫佢偶像改花名囉
又Key又狗

Kelly 同千fa歌影都有涉足係事實
佢地因為咁而觀眾緣好入屋度高都係事實
譚張 四大天王 都有拍戲
呢個係佢地嘅優勢
唔係你覺得唔計就唔計

屌你gem咪返大陸做天后囉 講緊香港呀
另外個個乜水 唔撚識
收埋啦你

照佢講法，即使gem永遠喺大陸唱，都仲係香港歌手

張敬軒就一定係一線
不過你話天王就未到
最後應該容祖兒同陳奕迅
利申:嬅粉

哩級叫巨星

唔覺軒子天王級

人地唔識唔好怪人，
仲未數人地個免費音樂會加十日談dvd。
個社會kay都只係擦邊球

謝安琪都有拍電影

《死神傻了》，首天在28院映118場下，僅收五萬四千，平均每場人次不足八人。

不過係票房毒藥咁解啫

其實張敬軒改一改個路線會唔會有幫助

泥你老母 成手泥呀？

Joey d歌都冇共鳴？
你咪問下人地開廿幾場演唱會d人為咩爭飛入去睇囉。你去睇下neway邊個多歌爭住點嚟唱，你咪整個投票放上fb睇下d人投邊？

盲撐都用下個腦啦

最後既天王 係四大天王
天后 係鄭秀文
後面全部都唔撚算啦已經

謝安琪 人妻的偽術

容祖兒 心之科學

2018 年 謝安琪跟Juno 玩緊音樂藝術講故事
2018 年 容祖兒重係蛋記玩唱緊分手K 歌

係出道14年最紅嗰年都唔夠人地當紅時求其一年嚟比

點都好過祖国兒女嘅.....

天后係要面對市場觀眾㗎，
咪以為拎個女金好巴閉先得㗎，就算大滿貫又點？
唔通倫永亮又叫自己做天王？
方大同周柏豪都唔會咁叫自己啦

屌你地班人 佢16 年出左隻碟jpop又唔見你地講？

不過公道講句，謝安琪差Live，容祖兒差內涵，兩個都未可以話天后級

最紅咪08年出到一首喜帖街同鍾無艶。
容祖兒楊千嬅一年都唔只得2首hit歌啦

最慘係人地冇plug嘅歌都hit過你d plug歌

撐返中國當打和啦

你咁講王菲都唔係啦

質素如何見仁見智
我知連登有人好祟拜Juno（假設唔係打手）
我就完全唔識欣賞佢啲野
睇佢啲長文已經覺得矯揉造作
扮有內涵但其實得個殼冇靈魂
用錢堆砌出所謂嘅品味
希望Kay快啲做返佢嘅平民天后唔好再痴埋Juno度

流菲飛都無聽過？[url][/url]

joey:
give love a break
in motion
something about u
nine to five
close up

fa:
夏天的故事
冬天的故事
Miriam
m vs m上下半場
music box
make up
電光幻影
single
unlimited
如果大家都擁有海

大把好碟

謝安琪紅既時候廣東歌已經開始沒落
好難去咁比
你拎返千嬅同JOEY同謝安琪同期咁去比
咪又係大家hit得一兩首
JOEY都數到幾首 千嬅反而真係難首 近年最HIT係咪已經係最好的債

講愛情故事梁漢文隻the story of june一樣做過
而且都高質。
起碼好過the album 2個人叫春故，跟本得叫春，連故事都講唔上。
juno個3隻17,28,34都好d, kay嗰3.5隻跟本起承轉合都唔係故咩事。

點解一定要執著于天王天后

根本容祖兒近年出d碟10首得2-3首係情歌,其他快歌又有r&b又有,但謝安琪fans最鐘意扮乜都聽唔到再斷章取義 講歌路根本無人窄得過佢地偶像

唔係講你，係講將謝安琪當天后咁拜嘅人，既然你都識講時勢唔同咁就唔好講謝安琪做天后啦，時勢都係一個重要因素。

G.E.M. 香港居民香港出道香港長大香港人

謝安琪唱功差
佢商場唱歌出道 又唔係賣樣入行 只可以話負評嗰啲勁過星探
係咪零零後只係聽過佢生完仔半退休嘅表演?
定係youtube 播過兩段走音片就自以為是?

女歌手係無男歌手咁穩定㗎啦
楊千嬅當年演唱會被人屌得幾勁
容祖兒 走音 唱到無氣亦唔少
數埋王菲啦唔差在 唱live 一樣試過走到好離譜

究竟謝安琪做過咩歌係其他女歌手冇做過？

沐春風都拎出嚟講，好似成隻碟想搵多首plug都冇先plug呢首，都唔知第幾plug了，你話專登揀做第一plug先好拎出嚟講啦～

youtube最多人聽嘅廣東歌都係G.E.M.

師兄識嘢 編曲係睇音樂人嘅 輸哂又未至於

之前睇佢演唱會 佢病左把聲都仲好靚

露骨咩？
人地記者問雞蛋歌係咪代表撐佔中點答呀？
即刻扮晒嘢話唔關事，係咁有吉屎就唔好又要威又要帶頭盔

邊啲係04年之後出？

成日反人上大陸搵銀
屌比著係你都狗沖上去拉

喼神你冇聽過？

衛蘭

吸毒果個係佢個妹

仲有火鳥

樣點睇都衛蘭啦 係肥姐 睇返衛蘭以前啲相就知

又係畀個妹累死的例子

事實雞蛋隻歌出既時候未有佔中 點會關佔中事
首歌內容係同政治取向有關 但唔會咁單一講佔中呢件事
記者咁問 直接答係呀 同無腦有咩分別
你話一起舉傘同佔中直接關係就話姐
一起舉傘 歌又有份唱 佔中又落埋場 咁叫帶頭盔?

係囉，咁有guts，一起舉傘攞獎要上台唱歌個陣key去咗邊?

因為佢好少拍戲同埋電視劇， 但係當年嗰啲天王三條路都行哂 睇完佢紅左嗰套戲就自然聽埋佢隻歌， 最後連埋隻歌都紅埋

攞最喜愛女歌手獎時已經話頭暈
之後入埋後台嘔 慶功都冇去
要人一路嘔出黎唱?
係要帶頭盔既 當初就唔會出呢首歌啦
上台唱又要比你話搶光環 唔舒服冇唱到又要話龜縮

其實而家根本冇可能做到天王或者天后 因為社交媒體實在太發達 啲人一部手機就已經可以影到曬佢哋嘅行為， 冇咗以前嗰種神秘感覺能夠遮掩到佢同普通人嘅分別， 所以而家係好難做咗天王天后 只能夠成為紅人

下一位天王咪陳柏宇

FYI

【東網專訊】 歌手謝安琪（Kay）出席叱咤頒獎禮，於後台受訪時解構其造型是將畫框放在胸前：「件衫係幅畫嚟，構思係服裝師諗，佢想將藝術形體放落服裝度。」她指服裝師親手縫製戰衣，圖案包括廣闊太空及宇宙，花朵則代表溫暖。

談到出場時疑似卜親，她說：「個台上面有啲裝置要避開，所以Kick親，要加強吓對腳。」談到有否信心拿獎，她表示：「冇諗過，每個歌手唔係睇年資，係睇嗰年表現，每個都實至名歸。」
而勇奪「我最喜愛的女歌手」獎時，一度激動至頭暈及要踎低的她，最終因身體不適要即時離開及缺席慶功宴。

問題係國際競爭好大
外國大把歌手有實力過你
點解要睇你

Eason已經最後，後面啲完全上唔到大台

系，好岩

On9

係，男既最後Eason，女既最後Joey，然後開始青黃不接，佢兩個做咗好多年，之後嗰啲已經離唔到地，做唔到天王天后

佔中呢個term你知唔知幾時已經有？

咁嘅藉口講出黎真係唔怕人笑㗎喎

同開2場紅館話社會氣氛唔好一樣

so what?
首歌主要係講喚醒一D政治冷感既人
同政治有關就一定要同佔中有直接關係?
你想知謝安琪對佔中睇法可以聽佢訪問

唔係係度旁敲側擊講埋D假野去攻擊人
就算你覺得謝安琪係唔係天后 你唔抵得佢紅 都唔會係你口中講到一文不值咁

鄭秀文點會係同陳奕迅同期
謝霆鋒就同期喇

我諗近年得gem叫做到最接近天后嘅人
佢肯返嚟香港樂壇作多幾首廣東歌實紅硬
以佢唱作實力已經屌打好多人 當年首where did you go同睡公主 仲有嗌歌代表作AINY
佢係輸喺入咗間細公司 如果佢後台硬 多資源嘅話 當初邊駛上大陸參加我是歌手先爆紅 亦都睇得出佢真係有實力先紅到
我覺得gem仲後生 有利嘅地方係佢早出道 要上到天后級仲有時間慢慢浸 不過我諗佢都唔志在啦 上到nasa 首光年之外點擊率億億聲 仲留係香港玩咩 唔通叫佢同啲咩hana 曾樂彤爭獎

個kay死忠真係好柒
有佢講冇人講
得kay 認真做音樂, 得kay d 歌高質
質疑佢就妄想症發作話拎完女金打手進場

平時成班圍爐仲呃得下, 慘得過出公海原來都冇人認同, 更加唔好講現實世界

我覺得佢兩個仍然係香港天王天后
係得佢兩個上到大台
而家係香港都唔知搵到邊個接到棒

講真台灣林宥嘉蕭敬騰嗰堆紅曬中港台都只係畀傳媒叫小天王，香港同呢兩條友同期堆歌手而家連香港都走唔出(除咗GEM)，你就知而家香港樂壇新一代真係冇乜可能再出到一個公認既天王
再睇返台灣，最後一屆畀人叫天王天后都已經要數到2000左右嗰批歌手啦，男既周王林陶，女既孫蔡梁蕭嗰堆

如果Gem返嚟全力發展會好有機會

你00后定咩

見你咁有眼光，畀d好野你

佢2000年到2006年紅到顛，佢之後冇咁紅都繼續屌打其他人

Joey eason唔計出道
由2000後到而家都仲係香港天王天后
做咗咁多年 真係好撚攰 每個時代都會有唔同天王天后 唯獨佢兩個做足咁耐 只怪香港現時粵語曲準備收皮 零競爭就冇進步 完全冇人有能力接棒 真陰工

其實由個陣時 粵語流行曲都逐漸步入收皮
都冇晒以前百花齊放嗰種 好似個個歌手冇晒爭攞獎
個種feel 你睇下而家啲勁歌金曲 吒叱嗰啲頒獎典禮
唔記得邊個講過 由林峯首on9 chok攞金獎 香港樂壇已經係收皮

其實tvb同4大鬧翻都有關係，啲歌少咁一個台播，傳唱度真係差好多

咪係點會計邊度出道先 cls

佢啲歌真係十首入面有七八首都好好聽，不停loop

係好撚大關係 唔係少咁一個台播咁小事喇已經tvb喺香港唯一最多人會係電視留意既地方 偏偏搞埋啲小學雞鬧交 家陣啲勁歌金曲 全撚部自己人

真係都要多謝tvb搞死香港嘅粵語音樂

嗱 比你係gem會唔會返嚟全力發展？
而家喺大陸收人仔收到手軟 大撚把市場
將來佢都會係唯一喺香港出道會紅到外國既歌手

唔通仲返嚟丁屎咁細既香港做天后咩 同班二打六吳若希爭獎？
就算係我 都唔想佢返嚟 出面世界仲大 比多啲人認識佢仲好

Key粉係咁嘅質素
搬龍門扮受害無恥唔知醜最叻

我邊個話佢一文不值？
唔讚到佢上天花板就係一文不值？

嘩 咁大口氣
真係逐首數先好喎

G.E.M.上埋NASA都唔係咁係咪真係要唱到上宇宙先叫得係
而家呢個年代要做多個張國榮梅艷芳根本係無可能
最接近已經係鄧紫棋

留返同你地班kay粉講啦～
由頭到尾係班kay份話佢呢首係佔中歌，而家又唔係啦？

真係咩都比你地講晒

政治光環>>>>>歌手實力
缺咪又係政治歌
時代曲咪又係
但主唱果個本身都唱得
根本唔會拎一隻兩隻歌黎吹奏

好似聽開juno 你都會認佢啲歌好聽
唔會吹奏埋佢唱得
謝安琪一樣
所以點解有人話佢冇容祖兒咁好
係有原因

謝安琪唔係肯露波嘅話 人氣點會咁高
仲有班以為社會歌詞就高人一等王宛芝明明全面高質過佢 就係唔夠人氣

有人數時代唔同，就算用時光機送返去千禧年代kay最多都係gigi 個level,
面對sammi joey fa根本冇可能突圍而出，跟本佢把聲先天歌路太窄。
你睇佢係umg時點解比人話live差，根本有唔少歌嘅音域都唔係佢個範，但公司為咗紅就要佢唱，睇得出佢要好用苦功先carry到，反而出道時愁人節臭男人呢d佢仲唱得好好。

唔開事
容祖兒收皮啦
係英皇力捧先紅到
再加上香港人口味垃圾先紅到
（例如垃圾twins都可以紅到咁，究竟有幾垃圾先可以接受到唱手係台上唱歌又走音又無氣）
同GEM比
佢可以死埋一面

與其話謝安琪係天后，不如話佢係影響力數一數二嘅一線女歌手
自從囍帖街之後，香港樂壇係重視咗同多咗唔係講情情塔塔而且有少少人文主義嘅歌
而且加強咗香港流行音樂專輯嘅完整性同概念
亦真係好少會有香港(女)歌手hit出嚟嘅歌大部分都唔係情歌，
唔算標準號召力爆棚嗰種天后，但算係一個指標性人物

利申 老kay粉

你班kay粉 順利鬧埋先
kay仲垃圾過祖兒
音都未撚準
做乜撚野歌手姐
做歌手要音準係基本啦

都係要有你班垃圾市場
先會有班歌手來滿足你地啲 taste

同政黨一撚樣
少少野好就含撚接受

原來聽走音琪唱歌先叫口味正常
唔怪得香港咁多人口味垃圾

因為無新血渣

最撚好笑係睇祖兒concert
不自量力學人唱loving you
屌你老母上唔撚到海豚音就咪撚揀呢首歌來唱啦
自取其辱
聽到最後降低8度來唱真係尷尬到

上面講過
韓星被人訓練到
又唱又跳都音準到嚇撚死你
同呢個質素再來睇返香港班歌手真係好難支持得落
如果真係格硬揀都只係睇唱功最好個啲
例如除左 GEM , 軒仔，最新呢輩就係Gin Lee
但佢啲新歌
又係典型廣東歌旋律
大佬聽左幾廿年
你唔厭我都厭啦

你會唔會睇少咗容祖兒 點解要捧？冇料會唔會捧先？佢的確係掂喎 有眼睇喎師兄 03年就係因為一首我的驕傲橫掃四台的歌曲獎及女歌手獎 躋身香港天后級女歌手

你咁樣比 人比人比死人 我夠可以講 容祖兒一首歌掃晒任何奬 gem有冇一首歌係香港橫掃獎項？ gem係勁 但點解大部份人都唔承認佢而家係天后係有原因
正如容袓兒第一次拎女歌手金獎咪又係比人屌 之後個個都服佢 有時唔係盲撐就大撚晒

我同你講 嗰時如果唔係電單車冇啦啦無咗人 公司繼續捧 而家佢係天后都未輪到gem

申利中立

唔好話香港
睇 YouTube啲cm
連美國人咁樣比一比都批評緊自己本地啲歌手水準垃圾

gem應該連報都無報到香港啲垃圾豬肉獎啦

唔通twins有人捧又係因為佢地有料咩

豬肉獎？而家有啲一台獨大咪係囉

08年之前個撚個爭獎又叫豬肉獎？首首歌得奬歌
或者冇得獎既都大撚把人聽緊 點解仲聽緊？好聽
就係咁簡單

都係個句盲撐冇撚用

乜料 宇宙gem係大陸係好紅亦係有實力,你叫佢大中華天后我認同,但係係佢自己爆左出黎就放棄香港market,關香港人口味咩事,係香港佢只係過街老鼠

唱歌有料先捧得？多後生仔女鐘意合觀眾眼緣就捧㗎啦

屌你真係求下你用下個腦
唔撚係有時啲野要學撚晒kpop又跳又唱就代表好撚勁好撚威架
音樂多元化 每到地方有特別之處 典型廣東歌旋律？
你自問自己有冇認真聽過粵語流行曲？唔理新定舊
邊撚到唔厭我都厭？

Kpop咪仲撚典型？句句一樣 洗腦既 唔撚係？

其實講咁多做乜姐
咪睇下所謂天后嘅謝安琪到時開到幾多場紅館囉
呀cm會員kaytse 喺自己個post 到打晒飛機話場數一定過到人瑞架嘛
我支持架
希望佢開到at least 10場三面台啦

咁王菲都唔係香港

Hins 應該係當今樂壇最接近天王級

陳容啦
張敬軒最多都係叫接近
Kay就真係唔係

佢全盛時期都係開得7場3面台
想多過人瑞嘅11場？

唔通話自己唔敢上台咩
佢上完台攞完獎，五分鐘內就係雨傘攞獎，有心支持嘅話，會撐唔住嗰五分鐘

王菀之都有講社會嘅歌

講人生就更多

都唔明點解上唔到位

囍帖街之前

古巨基已經出過兩張關於社會/人生嘅專輯
Human我生同Moments
Eason亦有關於社會/世界嘅What's going on
快歌專輯 Listen to Eason Chan
容祖兒嘅Ten Most Wanted 同In Motion都已經唔係行情歌路線
楊千嬅都有電光幻影

都未計何韻詩 盧巧音

囍帖術之後喎，笑大人個口

而佢嗰首囍帖街題材嘅歌，人瑞03年已經有，叫舊地

其實容祖兒都走唔出香港同k歌 之前翻大陸都無想像中咁受歡迎，台灣更加。 我覺得G.E.M係屌打佢，d歌音樂性強好多，又自彈自唱。 容就十幾年都係無咩突破，最多係香港叫唱功好，係出到去只係中等，佢係香港既成功係多得英皇。
所以Eason 唔應該同Joey 並列。
不過而家都唔係天皇天后時代，香港歌都無咩人聽重講咩天皇天后。

有睇我既留言會知我係有認真聽過
根本咁多年來你講得出作詞作曲勁既得個一兩歌
歌路單一係必然既結果
你幾唔想承認都要接受
香港根本係就無音樂大亨支撐起成個industry
咁你都唔好咁撚無知
韓國競爭咁大
無可能簡簡單單洗下人腦就生存到
人地啲唱路多元化到嚇撚死你

囍帖街之後加強咗香港流行音樂專輯嘅完整性同概念

係囍帖街之前，淨係呢堆女歌手都已經做緊概念專輯

Sandy:
1988 都市觸覺 I
1989 都市觸覺 II
1990 都市觸覺 III
1991 野花
2001 原來...林憶蓮
2002 Encore
2005 本色
2006 呼吸

人瑞：
1998 到此一遊
1999 夏天的故事
1999 冬天的故事
2000 Kiss Me Soft, Play It Loud
2001 Miriam
2002 M VS M 上半場 + 下半場 + 總決賽
2002 Miriam’s Music Box
2003 Make Up
2004 電光幻影
2005 Single
2006 Unlimited

Hocc:
2002 Free Love
2003 Dress Me Up!
2004 豔光四射
2005 梁祝下世傳奇
2006 Our Time Has Come
2007 What Really Matters

Gigi:
2001 Suddenly, This Summer
2001 G For Girl
2004 娛樂大家
2005 Look
2006 成長的短髮

Candy：
1999 貼近盧巧音
2000 色放
2000 Muse
2001 Fantasy
2003 Candy’s Airline
2005 天演論

Sammi：
2002 Becoming Sammi

Joey:
2004 Give Love A Break
2005 Ten Most Wanted

仲未計王菲同一大堆男歌手

仲有由頭到尾都冇人踩kay踩到一文值。
係kay粉踩到其他歌手一文不值，吹到kay 係全香港歌手之冠，

咩做歌做碟連fa, hocc都比唔上，受歡迎過jo, 又講到kay係最前膽性，仲要吹到曲風多元唱功勁，做歌又夠膽等等等...

點知一數嘅事候kay做過嘅嘢大把歌手都做過仲有做得全面同好過佢。

就算kay點勁都一定唔會係天后級，好心做人就謙卑d,唔好影衰自己偶像。

其實唔明出情歌有咩問題
外國大把歌手都係出情歌㗎啦 Ed sheeran, Taylor Swift都大把情歌喎
有其他類型嘅歌固之然好 但lay fans唔使講到出情歌就好庸俗

*kay

人地kay3次紅館加埋都有11場㗎

佢應該要唱多D國語歌，先可以打入內地/台灣市場

回應返題目，張敬軒謝安琪絕對係呢代香港樂壇嘅最核心份子，但稱唔上天王天后。

寧願聽返啲香港band都好過聽solo歌手
起碼啲歌佢地自己作有啲新意無咁悶

咁佢點都係一線, 依家要開6,7場冇壓力
我本身都有佢 周博賢時代d碟, 對佢個人都positive
係佢班fans太低質又自鳴得意個下乞人憎

嗰個kay 粉真係影衰自己偶像
好好地討論緊
係都要拉埋joey落水，仲要話人雞容
係呀你偶像最脫俗 歌路最闊 最live最好得未呀

joeykay=牙朗美斯

事實
剩係歐美Grammy呢60年黎入圍過的專輯保守估計都超過2400張都已經無可能一世聽得哂，人地入得圍ge都係高質素保證，使乜仲要突登哂時間走去聽香港啲半成品音樂

講唔過人就話人係英皇打手，仲要人身攻擊，低質到呢

kay碟我都齊，係睇唔過kay粉係咁踩其他歌手嚟抬高自己，踩都唔緊要，有point都話呀，講到kay改變晒成個樂壇生態誇張到呢，又踩其他歌手d歌庸俗垃圾，最慘佢地眼中只有kay，點知數kay做嘅嘢人地一早已經做過晒仲要做得全方位過佢，然後kay 粉就扮睇唔到。繼續盲吹偶像成個聖人咁。

搞到變謝安琪bin c post又何必呢

我都好同意每個歌手有值得欣賞既地方
千嬅 JOEY HOCC我都喜歡 只係特別喜歡謝安琪
當然有D粉絲會好盲目咁撐 我都唔否認
一文不值的確用重左
但字裡行間都有人去用假新聞去誤導同攻擊
作為KAY FANS我可能係太敏感 見到假新聞就想幫Kay澄清

Kay拍埋hins到都差幾班波

你睇返會員謝安琪❤d言論先啦，唔係佢亂up24踩其他歌手在先

仲嘈緊
熱XXX 條友一定多得你哋唔少

佢嗰啲護主言論甚至令我覺得佢係曲線假膠玩鳩kay

熱XXX 咪係踩到人一文不值囉
連對仔女個樣都拎出嚟講
已經block咗佢 睇唔到咩

菊梓喬

你咪試下只計kay出道後逐首計囉
根本幾位天后大熱嗰陣樂壇仲算黃金時代
kay遲出道根本已經輸在起跑線
但佢喺呢代的確比較突出
如果因為市場因素而唔承認
我係理解 始終依家個市同以前個市唔同

咁你都唔駛吹捧到天上有地下無下話

又講演唱會 又講舊歌
睇演唱會等於對歌有共鳴咩
中意睇跳舞唔得咩
同埋我又冇話佢唔係天后
你咪試下攞05年之後逐首比較囉
neway長時間冇kay歌
到之後有返 kay咪又係長期榜首
羅生門洗冠軍洗足幾個月
joey咪又係靠舊歌 新歌成日都比人話唔掂啦
冇人話過joey舊歌唔掂

其實呢 容祖兒新歌唔掂 係佢自己挑戰多元曲風 同以舞台表演做出發做歌 不過佢係冇乜內涵 先搞到兩頭唔到岸

仲有呢 謝安琪先係大量k歌 你自己都用左唱k多人點黎做論點 唔好以為d詞換個主題 就唔係k歌

最後呢 唔係你地d kay fans聽歌都聽到有優越感呢 就冇咁多人踩kay

大佬沐春風成隻碟plug到冇歌plug想搵多首都冇先拎嚟plug,仲要已經唔知第n plug都好意思拎出嚟講，
你話第一plug就出呢隻先好大人啦。

而且沐春風有咩咁特別？咁講王菀之仲高質更有膽將唔同曲風放第一二plug啦

講到咁高水平但點解冇人買飛入去睇？
兩次都係開得2場

爬文啦，已經講咗就算送返kay去千禧年代佢都只係gigi個level,
面對sammi, fa ,joey佢跟本突圍唔到。

kay係因為而家市場冇咩大將先可以突出d咋

12年撞正同環球合約糾紛仲開到兩場仲想點
16年就係夏森美條仆街玩野
明明可以有其他公司協辦佢死都唔肯要自己搞返
所以搞到得兩場冇其他sponser

合約糾紛一樣可以開多場，反正都要開邊個唔想賺多d錢？
但問題係2場都唔爆點加場？

點唔爆呀又

嗱，直接講人地joey歌冇共鳴係你啦
踩人踩到冇point都係你啦，不如公投下joey歌係咪冇共鳴先討論落去啦。

有共鳴:正
冇共鳴:負

neway冇kay歌我知，但我嘅意思係落去k場睇下邊個d歌多人唱，羅生門羅生門數嚟數去都係嗰一兩首，如果一個歌手得嗰一兩首歌先叫爆d你都唔好意思叫個歌手做天后啦。

老實講要拎05之後比joey一樣大把歌比得上kay,題材曲風傳唱度都係

sammi 新歌一樣冇得同舊歌比唔通又唔係天后？

05後又點
Ten Most Wanted, In Motion, A Time For Us, 空港, Joey & Joey, 小日子, JPOP, 邊隻明顯唔得呢請問
講後生咁Kay Kontinue係紅d, 但唔代表Joey d碟廢喎
冇共鳴係因為你唔鍾意佢, 曲風窄係因為你淨係聽佢plug左個d搜神記天窗花千樹, 然後跳舞快歌同冇plug既唔計

成日話容祖兒d歌唔掂但又俾唔到實質例子 容祖兒新碟你聽過幾多首呀 我都認同謝安琪做歌有sense過容祖兒但你地d fans都唔洗講到容祖兒d歌一文不值咁大口氣,容祖兒近年係無乜hit歌但的確有心做多d新曲風,仲話人淨係識唱k歌真係好井底之蛙

陳偉霆先係

你們的幸福演唱會當年我係臨開show一星期前都仲買到6連中間價位，咁請問有幾爆呀？

同意, 正如我心中基仔神碟係告別我的戀人們, 唔會話佢玩情歌就會差過Human我生

有人數時代唔同，就算用時光機送返去千禧年代kay最多都係gigi 個level,
面對sammi joey fa根本冇可能突圍而出，跟本佢把聲先天歌路太窄。
你睇佢係umg時點解比人話live差，根本有唔少歌嘅音域都唔係佢個範，但公司為咗紅就要佢唱，睇得出佢要好用苦功先carry到，反而出道時愁人節臭男人呢d佢仲唱得好好。

copy返比你又點話

無共鳴依點由謝安琪fans講出黎真係好on9 求其搵首無plug過既16號愛人都大把人識唱

回帶睇返當年買飛情況

林峯呢？

睇唔到喎

謝安琪（Kay）將於明年1月13、14日假紅館開騷，前日首天公開售票，但票房欠理想。演唱會負責人丘亞葵表示：「呢個情況係我意料之內。」他指Kay近年受到不少無情的抨擊，加上四大唱片和無綫的版稅糾紛，但他很欣賞Kay，希望歌迷可買飛入場欣賞他們誠意之作，齊齊為Kay打氣。

可以呀 你咪一齊數囉
我有咩所謂 先講08年

kay: 鍾無艷 神奇女俠的退休生活 17度 囍帖街
joey: lucky star 貪嗔癡 跑步機上 與蝶同眠 愛怪物的你

如果kay咁都唔大勝我冇嘢講啦

09年
kay: 祝英台 年度之歌 吶喊 青春無晦 活著
joey: 搜神記 我所知的兩三事 很忙 雙冠軍

坦白講呢年兩邊都麻麻 基本上都係年度主打大戰 (年度之歌vs搜神記) 我個人就覺得年度之歌優勝 不過客觀睇呢年打和比較合理 (呢年最掂我覺得係hocc)

10年
kay: 藝妓回憶錄 雨過天陰 載我走 脆弱 再見
joey: 桃色冒險 綠野仙蹤 破相 空港

呢年我覺得kay小勝 神碟slowness入面嘅幾首神曲都冇派 (eg連kingjer 都爆like 嘅賴床) 所以只計主打啦 joey有快歌桃色 kay有好偏鋒嘅藝妓 空港咁嘅質素都做到主打 仲可以講咩 載我走亦被視為神曲 當年一面倒好評 而就算kay下半年出國語碟 方大同作曲嘅脆弱都係質素幾高 不過桃色嘅評價都唔錯 所以都算接近

11年
kay: 12月20 你們的幸福 12月22 臨崖勒馬
joey: 澎湃 13點 花千樹 牆紙 山口百惠

呢年基本上係你們的幸福vs牆紙 兩首都係廣受好評 而其他嘅冇明顯突出 打和

12年
kay 冇歌
joey 我要玩 正好 霧裡看花 加大力度 充電器

joey受惠於kay退出 用加大力度做全年主打都足夠稱霸 只能講joey呢年都相當麻麻 充電器亦係被恥笑之作

13年
kay: 我們都被忘了 眼淚的名字 兩雙 最好的時joey: 另眼相看 天窗 小日子 我杯茶

kay終於做到一隻台灣冠軍碟 眼淚的名字算係kay最多人識嘅國語歌 唯一粵語最好的時刻都廣受好評 兩雙係kay少有快歌 joey嘅天窗(周柏豪)被質疑抄歌 其他主打亦未見突出 不過我都唔當kay贏 始終kay都唔算咩突出 打和

14年
kay: 勢不兩立 雞蛋與羔羊 獨家村 家明
joey: 愛情也有生命 天然呆 樂觀

joey基本上係得天然呆同樂觀兩首主打 而樂觀因為年尾爭獎狂播 當時係比人狂插 而kay呢年復出作Kontinue亦被奉為神碟 雞蛋 獨家村 都被視為雨革歌曲 敏感時刻出被大陸封殺嘅歌支持大眾 真係好唔話得 kay呢年冇得輸

15年
kay: 跟著眼淚轉彎 羅生門 香女人
joey: 飄紅 世界真細小 黃昏點唱機 gotta get high

坦白講一首羅生門已經殺晒啦 一出即刻全城關注 算係近年少有街知巷聞 (之後已經係長相廝守) joey亦都冇一首特別有競爭力 當然kay做國語歌係輸蝕嘅 但羅生門相信已幫kay贏夠晒

16年
kay: 山林道 拾回 (之後退出)
joey: 我好得閒 無人知道雙子座 鴛鴦襪 玩家

kay得一隻大歌山林道 雖然好hit同埋美軍都表演 但論爆紅又同羅生門差一截 而joey嘅碟係至尊碟 雖然就冇乜邊首出名 但都足夠贏 joey勝 雖然我好得閒被恥笑

17年
kay退出
joey亦都退出

18年
kay: 人妻的偽術 一個女人和浴室 (一個男人)一個女人和浴室 沐春風
joey: 心之科學 亞亞亞 長大

kay復出作the album係至尊碟 亦終於拎到女金 joey亦終於拎到至尊歌
以歌論歌 kay呢個新project都算好創新 呢種玩法以前冇人試過 而幾首主打評價都唔錯 特別係浴室 而同古天樂合作亦廣受關注 心之科學無疑係幾hit, 同dear jane 合作亦受到關注 但全年只得一首 國語嘅主打亦都相當一般 所以基本上都係靠心之撐場 總結我都會覺得kay勝 雖然joey自稱song of the year 但大大首未來見喺度 有幾多人認同心之真係心照

總結 kay上位之後嘅主打歌 平均係比joey優勝 joey嘅歌 睇返上面list, 又有幾多係歌迷喜歡 而唔係靠心淡 我的驕傲 抱抱 呢d仲老過kay年資嘅舊歌?

再重申 論晒出道咁耐嘅歌 joey的確好難輸比kay, 但論大家同期平頭爭 kay係唔會輸

就算鐘意kay都好，都要接受事實，之前演唱會唔爆就係唔爆，冇得充大頭鬼。

熱茶狗的確係打手
我又冇話其他人 你對號入座做乜?
條熱茶個個kay post同kay fans開嘅post都秒速衝入去洗板 咁勤力除咗返工一係就真係好撚得閒

响我心目中佢哋兩個都唔算天王天后，只係紅得起嘅本地歌手

講緊歌路啊，關佢宜家唱咩歌咩事

空港咁嘅質素都做到主打？

全部都係jojo d歌咁嘅質素，
kay今年d歌就xxxxxx

然後有d就雖然雙方實力差唔多不過kay就好d

我要嘅係數據事實？
你中文老師冇教你寫議論文點寫論點論証論據？
咁都up得出咁我寫傅穎全港之冠都得啦。

咁對家咪一樣改kay花名
我後面亦都係講返名 理性討論

同埋明顯係佢哋踩kay先
仲要拎晒上一代咁多位天后嘅優點嚟逐樣踩kay
根本就唔公平
我亦都講咗kay嘅缺點 都可以被屈做咩當偶像係聖人
你哋做法同明屈有咩分別

如果要公平，一個上完位一個上緊位大家定位追求嘅嘢已經唔同，做嘅嘢都唔同，點比。
不如比大家出道頭10年，大家都係上位定位方向自然近似

Kay 除咗 08/11/14 年贏到joey 之外
其他有邊年真係叫贏到？

上面話13年贏祖兒真係笑死我

講咁多 咪睇下今年開到幾多場囉
成班金鐘仔衝去支持佢
一定爆到十場以上呀

11牆紙花千樹呢兩隻邊會輸, 可以話Joey大熱水尾黎

其實講到05後造歌造咁差, 但又年年夾硬打和, 即係點呀
即係海軍鬥水兵呀?
寧願你舉d例講佢d曲風點點點, 冇驚喜, 唱唔出味道之類既碟評啦

我唔承認 雖然琴晚係受人影響激動咗
但都係正如上面ccing講 kay根本成日被屈
所以作為fan成日想幫平反啫
但我亦都從來冇否認kay嘅缺點
更多次主動提出
前面用字重咗 我道歉
但講到話我吹到kay上天 真係唔認同

我知可能係講緊做碟嗰度 的確我係太主觀
而hocc 千嬅等等亦都好用心做碟 亦都好出色 (特別注明係講05年之後 電光幻影呢d真係神作)
雖然兩位都先後淡出
但佢哋喺後期嘅歌我都超級欣賞
特別係千嬅 越做越有 再重奪女金簡直精彩到爆
所以或者我收返嗰句
但都不能否認kay做碟質素係好高

不過正如我上面講
論成就kay真係唔會贏到上一代
正如上一代都唔會贏到90年代嘅一眾天后 (王菲 憶蓮 梅)
所以都係算數 再講落去都冇用

同佢講道理都真係晒口水，全部都係選擇性。

連續劇同續集唱到街知巷聞又唔拎出嚟講？有冇人記得kay d無線劇主題曲都成問題。

百老匯搵Joey代言人大把廣告歌就係人都知啦，大家又知唔知人地kay都做過豐澤代言人有埋主題曲㗎，人地一完合約就飛咗人啦

叫人心G狗喎，做過唔敢認？

Kay迷:k歌hit唔計
美斯迷:頭槌入波唔計

佢舉個d一定係903上榜歌啦
根本因為唔妥爭獎爭到bias晒, 積怨已久咪反死joey
joey仲係度死霸爛霸係仆街, 咁唔代表佢d歌唔掂

拎k歌嚟講係因為佢哋要鬥hit歌

論非k歌/非主流 你真係要鬥數?

我都係睇wiki個表
的確數漏tvb歌
不過亦都係12年
連續劇的確好hit好好聽
係我錯

補充
蜉蝣唔派903就冇提, 玩家淨係派903基本上同新貴一樣sidetrack黎又有提到

又嚟獻醜？
你數之前最好做定晒功課聽晒熟晒人地d歌最好睇埋人地歌評先啦

心g狗係你捧心g
幾時有講過係=打手?
呢首咁嘅歌贏未來見我真係冇嘢好講

原來人地當年有咩歌都未搞清楚靠睇wiki.
咁就唔好講到好熟人地d歌摸晒人地底話人d歌d碟唔得啦。

係 呢個係我唔啱
但我唔係數903
有派台嘅主打歌我就數
當然亦都唔係全部數晒
所以連續劇冇派台 令到冇咗呢首歌 我都冇咩好講

又屈 幾時有講過唔計

我睇wiki就係驚數漏 舊嘅派台歌緊係有聽過晒啦 但要數足10年 你確定你數會記得晒? 你咁好記性又唔見你數?

中意睇跳舞唔得咩

人地個sidetrack 音樂會冇勁歌熱舞一樣開十幾場，代表咩？d人鐘意入去睇佈景呀

我幾時有捧心之科學?
就算有咁又點，我鍾意心之科學唔得嘅？
一定要鍾意人妻的偽術先得？
你邊位呀，咁大支嘢，我鍾意咩都要你干涉

道理就係道理，事實就係事實，我拎唔拎出嚟數都係事實。

你有冇睇錯，13年我明明寫打和
09我亦係寫打和
12 16 我寫joey勝
淨低嘅10 我都係寫小勝 同埋好接近
17大家都冇歌亦係打和

得 所以我由頭到尾只係講joey新嘅派台歌質素差咗
冇否認過佢其他成就
完

依家講緊天王天后，應該用佢有幾紅做定義
如果我話胡琳啲歌正又可以係天后？
講歌質素王宛之夠高質啦

read.

你自己對號入座 我唔理你了 晒我時間

不如大家又睇下13年嘅打和之後年尾1314演唱會咩場數？講到歌差人氣又下滑咁。

又睇下出完slowness同你們的幸福呢2隻神碟之後開嘅演唱會係咪場數

謝安琪（Kay）將於明年1月13、14日假紅館開騷，前日首天公開售票，但票房欠理想。演唱會負責人丘亞葵表示：「呢個情況係我意料之內。」他指Kay近年受到不少無情的抨擊，加上四大唱片和無綫的版稅糾紛，但他很欣賞Kay，希望歌迷可買飛入場欣賞他們誠意之作，齊齊為Kay打氣。

所以點數數到天昏地暗數到日以繼夜夜以繼日都數唔到謝安琪可以位列天后。

老公都上水
見你之前喺網上吹奏自己老婆係樂壇天后，大家都明你係老公梗係要捧返自己老婆
但事實就係佢未夠班......唔係小圈子903 比個金獎就天王天后架嘛

做過又唔敢認
無恥到呢

有sponser都肯定開唔到10場啦
最高消費力係30歲以上嗰班，可以二公婆再加仔女
十幾二十幾歲嗰班可以塞爆2場已經好勁

Kay要開10場，佢起碼要爆多2首好似囍帖街咁街知巷聞嘅歌出嚟就有機會

無人敢回

笑死人
一開始就話鬥造歌質素
去到羅生門開始就拎埋hit唔hit嚟講
如果係咁，咁心之科學贏有咩問題？

成日笑心之科學「咁嘅質素」
首先呢班人通常都講唔出心之科學質素有咩問題
其次就係佢哋睇唔到自己偶像嗰首羅生門，
如果跟佢哋「K歌、情歌=低質」嘅標準，係仲低質過心之科學
由頭到尾只係靠gimmick整個三部曲出嚟，
然後班毒撚同mk仔喺whatsapp同ig叫春話「好撚中啊」
都未計謝安琪live唱呢首咁平平無奇嘅K歌都可以唱到pat屎咁

撚有呀

好慘 一個大陸人 一個返大陸發展

強國嘅娛樂事業文化好唔同，大陸人係真係會畀比買娛樂，但香港人好少比錢買娛樂， 喺經理人嘅公司角度出發一定係揀內地市場， 同埋因為語言同種族所限好少華人能夠進入歐美市場，好多外國人覺得華裔嘅人淨係識打功夫之外就冇乜好感， 因此除歐美之外最大嘅市場就是強國， 所以有實力嘅一定去強國 賺錢

謝安琪走音同演唱會票房失利都係fans不願面對嘅事實

笑死 個topic唔係講緊張敬軒謝安琪架咩 無啦啦燒去容祖兒度 kay粉唔該比少少質素啦 你偶像夠強既就可以直接數佢戰績 而唔係夾硬屈d對手廢過佢囉

利申對kay ok 買過精選碟同kontinue 但班fans日日陀衰偶像個朵不如反省下自己啦

Concert四面台開唔到十場以上唔好叫自己做天后

話爆嗰位kay粉究竟深潛咗係邊？

係講走音都唔係拎呢條啦下話

明嘅
正如你話你們的幸福爆晒一樣道理

屌你係咪玩9你偶像成首都難聽到仆街
特別去到1:46 d高音恐怖過聽朱主席
嚇到我即刻熄撚左佢

成日話謝安琪係民主女神，其實喺佢團隊周博賢同佢合作完隻神碟 Kontinue 之後，佢做過啲咩事係關社會事？講真而家睇返真心明白當日點解藍奕邦要咁串佢；撐起雨傘佢連台都唔敢上，講真你地成日話容祖兒乜乜乜，但黃耀明何韻詩有咩演唱會容祖兒一定係座上客，仲上埋台合唱又唔介意合照，何韻詩都講過有啲歌手朋友會驚同佢地熟而唔敢撐場，但容祖兒呢啲親中都完全唔驚，反而謝安琪抽完水拎哂光環去到而家淨係識用佢身體去取悅班聽眾，同埋唔小心記者高清「偷拍」佢捐錢同飛釘，佢為社會發過乜聲？

無可否認單曲嚟講佢係近年較為突出嘅女歌手，把聲都好有辨識度，但只係局限係 2014 年仲係周博賢同佢合作嘅時候，以前個個謝安琪已經死咗，而家個個成日低胸露奶，幾靚都好有人都會殘，四十歲人做埋人老母靠樣靠波仲玩到幾耐，不如踏踏實實做返個正正常常嘅歌手，起碼音準好返啲先出嚟啦

眼瞓打錯好多字

佢拍左juno之後玩埋d人妻乜乜乜再加埋佢d fans瘋狂吹奏真係好令人反感

最最最最最反感係成日拉埋其他歌手落水
成鳩日踩埋其他歌手
前面唔知點解連hocc都要踩埋，關佢乜事

開始抹殺呀Kay以前為社會發聲既努力了

以前唱一堆社會政治歌，唱左成十年，依家想轉下歌路，就話佢虛偽，唔敢唱

去d頒獎典禮，表演場合，著得elegant d，自己咸濕focus落人地對波到，就話人地依家就係識賣亂色情

樓上果班話Kay依家無高質歌果班，唔該去聽下其實寂寞

佢出完 Kontinue 拎完光環後有無繼續為社會發聲？我淨係見佢日日係 ig post 啲名牌 sponsor 嘅嘢比佢，有啲歌手都會捐下錢搞下慈善基金會乜乜乜，謝安琪呢幾年為社會做過乜？最好笑自己又要返大陸開「巡迴」演唱會，然後又要話因為自己政治立場比人打壓所以滯，有無諗過佢根本無號召力，同埋點解又無人屌佢奶共？佢本身無一班忠心嘅 fans base，講到香港人咁有骨氣力撐佢，但拾回都係開得兩場，根本佢個人極多游離 fans，個班所謂 fans 連佢演唱會都無睇過碟又未買過就話「我好鍾意謝安琪」

至於佢啲衫叫 elegant 定係點，我諗大把連登仔同普羅大眾都只係覺得佢淫，人妻的偽術啲人真係聽首歌定留意佢最尾個個大屎忽，我諗當日出 MV 嘅 post 同留言都好明顯，同埋次次出席頒獎禮最多人講一定係：嘩，淫撚到

其實寂寞如果作為聽咗謝安琪十四年嘅 fans 會覺得高質嘅，我會好懷疑到底個個人係咪真 fans，淨係份詞都好難啃得落，一個女人和浴室就真心高質，但主要都要多謝阿 Bert 個曲，小朋友如果你真心鍾意謝安琪，返去聽返佢啲舊歌先，佢入咗麥浚龍公司之後，真係無咩作品值得吹奏，仲要話叫佢做天后，當容祖兒楊千嬅已經比人質疑緊佢地值唔值天后嘅時候，謝安琪真係同天后呢個名完全拉唔上關係

應該係產岀喎，繼埋發展先岩

起你眼中，係咪要好似hocc做到咁樣先值得respect

當年反國教呀Kay直接出聲屌，又唔見你去表揚既
去佔中集會，捐物資，係咪要post哂上ig先叫做做過

之後你自己都識講，係你講得佢淫，姐係你自己咸濕囉，大家女星著得仲暴露，你都只係注視到呀Kay，咁都無你辦法

你自己都識講，一個女人和浴室高質，姐係你係咪同意佢依家都仲出緊高質歌

同埋睇你講拾回開得兩場點點點，就知道你一定唔係fans 係fans都知道拾回開得兩場係因為夏森美
露左底啦 十四年既fans

跟公道講上面條我歌故我在係屈機喎
即歌個key本身高玩真假音係咁
即係你唔會話joey 唱獨照係廢

但拾回兩場都唔爆

留意返唔係話呀kay唔得
但唔會係上邊d fans吹到咩改變樂壇生態，成為香港樂壇帶領者，做歌做碟香港第一人，仲要吹到fahoccjoey都唔夠kay玩。

你自己望清楚班弱智kay粉點樣打飛機點樣踩人抬自己仲要充大頭鬼先得。

55

你岩

試下唔好老屈 果時一早賣哂飛啦天才

改變樂壇生態，成為香港樂壇帶領者，做歌做碟香港第一人

乜有人咁大口氣講？好似淨係見到fans話Kay做碟好
其他說話有冇得quote嚟睇吓

自己爬文啦

咩05之後因為kay其他歌手做多咗概念碟，咩fahocc都冇kay做碟出色，自己望晒先拎嚟講，又話joey 05之後d歌唔掂。又話咩做碟前無古人後無來者，真係想講kay只係負責唱，成個project 基本上係juno主導。同其他歌手做碟參與度訓身做差幾皮囉。

仲有話咩kay唱歌多樣化，話人地淨係得情歌，到人地數返大把歌，曲風仲要多元化就選擇性失明。吹到kay天上有地下無係你地。踩人抬kay都係你地。然後仲要逐年逐年拎出嚟數但又選擇性比較，呢d咪kay粉囉。

仲要死撐話演唱會得2場唔關kay事係因為其他原因但大把証明連2場都唔爆加唔到場仲好意思拎出嚟自high。

真係要講大把嘢講總之諗起kay粉冇料扮四條充大頭踩人抬自吹到聖人自high 就火滾。

想講kay點勁都唔會係sammi fa joey hocc個皮，成日話時勢唔同，就係而家呢個時勢先可以突出d咋。返去千禧年代咪又係gigi個堆。

乜撚嘢呀，從來無講過我係謝安琪 fans 囉，如果聽開謝安琪嘅人都唔會覺得佢首其實寂寞高質，拾回我用平飛買入場睇嫁，如果佢有料就唔撚會有平飛啦，關夏森美乜事啫，你們的幸福都唔爆啦 我只係留意開廣東樂壇，睇唔起個班忽然 fans 咋 on9

一個女人和浴室高質係個曲咋，謝安琪用魔音唱 live ruin 咗首歌都未講

其實唔洗做到何韻詩咁，但當年佢團隊造音樂係社會議題為主，而家乜都無喎，咁仲配唔配做民主女神呀？ 係為拎光環發聲定係真心為社會好先？

最後話佢淫不如你出去連登睇下呢個世界先，都唔洗去其他地方，你睇下連登有咩人唔話佢淫先好唔好

放眼世界啦，謝安琪啲 fans 成撚日以為自己聽謝安琪就高質啲，係咁踩尻哂其他女歌手嘅 fans 已經好撚有趣，仲要想吹到佢係天后？

仲未計係咁吹到kay歌首首高質多hit歌。
冇話佢唔好，但拍埋人地到事實就仲係差一截，好心就面對現實仲要吹到其他歌手冇kay歌咁高質咁hit題材咁爆囉。

呢個世界唔係非黑即白嘅，但起碼要有自己知明知自己咩位置做好本份，百花齊放咪幾好，唔係天后就唔係天后，fans死撐仲要自己自動波咁行出嚟主動同班真天后比就真係笑大人個口囉。

條友就係識老屈 岩先先屈完拾回唔爆但人地當年d飛一早賣哂

應該係有周博賢帶住佢佢先係民主女神。跟本佢跟咩老闆，老闆比咩佢就唱咩，扮咩自己做碟自己搞音樂。

邊夠謝安琪❤勁

前一秒「一個女人和浴室高質，但主要多謝呀bert首曲

下一秒變左「一個女人和浴室高質係個曲咋」

龍門任你搬，比你講哂去

好心一開始就唔好扮持平啦 chok兩chok就現哂形

先唔講澳門站7成入座率。

自己睇返香港站開賣第一日情況啦，賣咗成日都有位慢慢揀呀。

謝粉永遠就係識呢d位雞蛋挑骨頭但大把事實永遠不肯面對

弱智你自己睇返第一日開賣咩情況啦。

咁邊度有話係「改變樂壇生態 樂壇帶領者 做歌做碟第一人」

嗰位fans吹捧Kay 係一件事
你自己都將人哋說話再誇大嚟講 有打稻草人之嫌

高質係個曲，但唔關謝安琪事又有錯？
得喇得喇謝安琪啲歌最高質，其他女歌手都垃撚圾

佢係咪咁嘅意思大家有眼睇，你地kay粉事實就唔面對，淨係識逐粒子冇嘢搵嘢嚟講，真係同你講都浪費時間。咁你地繼續刷成就感自high啦

其實HOCC而家都主力搞網店
IG story 大部份都係佢啲products
你又會唔會質疑佢為拎光環發聲？

Kay本身都諗住退休唔再唱歌 俾個project吸引到 咪唱吓
咁又要俾人批鬥話唔唱社會歌 忘記初衷 之前唱係為拎光環
講到而家幫中共 文匯報宣傳咁十惡不赦

你們的幸福唔爆有相有片係事實，
當年拾回開賣成日咩價位仲有得慢慢揀，之後又有平飛放出嚟，贊助商係咁散飛都係事實，可惜可惜大把事實又不願面對仲要死撐充大頭鬼然後扮睇唔到淨係識捉字蚤。

其實我都係留過一兩次言 見到依個topic可以拗足咁多日
嗰位fans 都潛咗一陣 你都仲喺度不停講
圍爐刷成就感嘅可能唔係所謂「我哋Kay粉」

由頭到尾都只係插kay粉捧到kay上天又誇大kay個value
仲要踩其他歌手。

唔好偷換概念。

算啦，樓上果兩位一柒左就會轉移視線，無謂再同佢地爭論
岩岩明明講解最尾唔爆，但比我反駁最後係賣哂飛，佢地知自己柒左
就變左開賣第一日無賣哂

無啦啦屈kay fans話kay係「做歌做碟第一人」，之後人地叫佢quote返黎睇睇，又轉移視線

我回應緊嗰位巴打話人而家唔唱社會歌 成日post sponsor
希望你唔好走嚟亂話人偷換概念 又重複一次話kay粉捧自己偶像上天

贊助商係咁散飛大平賣然後賣晒就叫賣晒，
同爆晒係兩回事。

我一直有睇佢哋罵戰 都廢事出聲
我認同嗰位fans撐Kay係有啲過火
但見到有啲人喺度打稻草人 就睇唔過眼

咁我都係回應主題用例子表述返謝安琪孭唔起天后之名啫。
可能太多例子所以先不停講。咁有咩問題?

广州軒都叫天王？！最後天王係陳奕迅。

吹到咁大踩晒成批歌手充埋大頭再死撐又列埋每年選擇性大比較先叫有啲過火。
唔怪得唱到咁都叫高質冇走音lu。

當然冇問題 冇話唔俾你講
係見你好著緊 無時無刻都mon住個post 覺得奇怪啫
用咁多時間心機去留意啲你唔鍾意嘅野
好似 嗰位 熱XXX 咁 憎Kay 但又研究晒佢啲新聞 歌 演唱會 講過嘅野

我見佢上面都道咗歉 話之前係激進咗啲 而家仲疑似潛水 先咁講

「唔怪得唱到咁都叫高質冇走音lu」
希望你唔好又咁肉酸亂扣帽子落我度
我雖然撐Kay 但冇講過話佢唱歌走音好高質之類嘅野

Ching完全屌打樓上兩條友

謝安琪唔係天后等於我唔鐘意佢?
咁我真金白銀買佢睇佢演唱會為乜？
只係想講自己要知自己咩位置，唔係鐘意一個歌手就一定要踩其他歌手上位嘅

咁我希望你唔好再亂扣帽子落「你地啲kay粉」就最好

要講嘅講完
廢事再推依個po
因為我即使撐Hins Kay 都唔認同標題所講

只係想搞返清楚有啲人一邊話人盲撐 捧偶像上天 但又一邊亂扣人帽子

唔想再入嚟延續 場已經幾日嘅 罵戰

咁我都係表達
吹到咁大都係激進咗d，
同唱到咁都叫有走音。

呢2句都有異曲同工之妙啫，冇話佢高質冇走音係出自你把口。

所以唔駛亂扣帽子

冇*

張國榮 梅艷芳 係天王天后
張學友 王菲 係天王天后
百花齊放嘅年代依然屹立不到
永遠有號召力嘅實力派

陳奕迅 容祖兒...
對我黎講只係叫好紅嘅明星
最多比你叫一哥一姐
但始終冇哥種天王天后氣質
唔係話冇唱功
但好多野係靠後台堆砌出黎
又或者只係冇對手
音樂藝術方面
冇前輩們咁有質感 咁純粹 咁有意境
陳奕迅都有小感動
但仲未到歌神咁入心入肺

宜家仲話張敬軒 謝安琪...
我都不願置評
唔係話人紅 多粉絲 有hit歌
就算得上天王天后

GEM呢
唱功了得嘅實力派歌手
但係個形象 同負面新聞...
好似個個都唔想再合作第二次咁
連自己公司都話反面解約
總之我唔會叫佢做天后囉

今個年代冇巨星就唔好格硬谷出黎
樂壇係咪已死 又係另一個課題
但做天王天后就要有格調 有國際地位
仲要得到同行認同有實力 想合作
唔係話年年例牌攞個乜乜奬就係囉

#46開始先

kay 迷真係

屌 咪撚擺阿kay上檯啦

得罪講句，莫講話Joey
當年嘅twins, 霆鋒, 華嬸都紅過而家嘅Kay好多

上官婉兒你條死垃圾支那人妖快啲同莖牽一齊死返上去啦

柒頭駁我唔到就去人地啲Po到搞事

真

唔係呢句大家會咁大反應

你條死人妖比人踢爆左而家做過街老鼠

唔怪得你無再岀Po啦原來因爲你岀完啲垃圾iq題無人笑你搞到你cls

楊千嬅就收皮啦，唱live都係收皮
唱唔到又要鳩笑同喊黎掩飾
無樣，無技巧，死好命

人瑞呢幾年唱live穩定返好多

井底蛙，上網搵下人哋近年啲live聽吓喇

仲有，唔該睇清楚人哋講咩先
講緊造碟呀，文盲

笑左 依兩件都天王天后
池中無魚蝦為大

冇追哂成個post, 個人認為天王天后要有下面幾點
1. 要普羅大眾都識，起碼有2，3首歌係hit爆
2. 天王天后嘅氣質，感覺就唔評論，自己feel
3. 號召力&感染力&影響力，講句嘢都影響到件事，一呼百應(至少係香港計)

✔️有❌冇❓都有嘅/唔肯定

軒仔︰1✔️2❌3❓
Kay︰1✔️2❌3❌
Eason︰1✔️2❌3✔️
Joey︰1✔️2❓3❓
Gem︰1✔️2✔️3❌
何韻詩︰1✔️2✔️3❓
楊千嬅︰1✔️2❌3❓
基仔︰✔️1❌2❓3

個人認為3樣起碼有兩樣先叫準天王天后/有潛質有潛力

利申︰除咗Joey個個都鍾意，特別呢排迷緊The Album

笑咗 陳奕迅都冇天王氣質
反而joey同何韻詩都有

Eason同Jay Chow, JJ Lin同grade, 華語樂壇天王, 完爆其他人唔止兩班, 冇咩好討論

我想講Joey係可能有啲唔係真係有
而何韻詩台上冇梅姐種氣質咁高，但會有影子
Eason感覺好易近人反而令天王氣勢唔夠，氣質咪相應冇
同埋係個人feel啫，你話有咪有

易近人=天王氣勢唔夠
咁睇嚟發哥喺你眼中同常人冇咩分別

仲有Kelly
kelly當年紅到去日本，非洲國家都搵佢個樣做首日封。

Kelly全盛期係2000年前
算係上一代啦

上官婉兒呢條支那死人妖 一早喺連登人人得而誅之

一個全家死晒既死剩種 佢冇讀過書乜柒中英文都唔識

所以抄左人地高登女user個名上連登做翻版上官人妖婉兒

做兵唔成既佢因爲比女神遺棄左 搞到思覺失調 日日上網唱衰佢女神係雞

其實現實中既佢其實只係一條可憐既支那垃圾毒撚

你慢慢揾我cm過乜Po囉拗我唔過就淨係識洗版

佢master唔到就唔應該唱呢d要瘋狂轉音嘅歌
而且首歌梅花間竹嘅高低音個range太大
其實根本就唔好聽 聽落好刺耳同走音邊緣咁

佢唱歌慣性係一唱完verse d低音 就即刻轉假音
其實佢係應該練一練聲帶閉合 即係儘量用同一音色唱高音同低音
(唔係話完全唔唱假音 但練好呢樣嘅話唱假音會smooth好多)

一來假音其實唔算係自己把聲黎 正如你平時講嘢唔會用假聲
二來難聽, 冇氣, 好似好漂 上唔到個音咁
三來如果成日唱假音其實係會傷喉嚨

Kay都可以叫天后
如果真係齋講歌曲質素、風格 為樂壇注入過不少元素 而真心俾人叫天后又服既女歌手 我寧願會係關淑怡